# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Dongpo Deng <dongpo.deng@gmail.com>, 2016
# Yuer Lee <passerbyid@gmail.com>, 2014
# Yuer Lee <passerbyid@gmail.com>, 2014
# Planetoid Hsu <planetoid@gmail.com>, 2014
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013
# charlesc <yeouhsin@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: localwiki\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-07 23:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-04 04:22+0000\n"
"Last-Translator: charlesc <yeouhsin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/localwiki/localwiki/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: crap_comments/static/js/ckeditor/_source/plugins/commentbox/plugin.js:18
#: crap_comments/static/js/ckeditor/_source/plugins/commentbox/dialogs/commentbox.js:16
#: crap_comments/static/js/ckeditor/_source/plugins/commentbox/dialogs/commentbox.js:17
msgid "Comment Box"
msgstr "意見欄"

#: crap_comments/static/js/ckeditor/_source/plugins/commentbox/dialogs/commentbox.js:23
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: crap_comments/static/js/ckeditor/_source/plugins/commentbox/dialogs/commentbox.js:30
msgid "Comments:"
msgstr "意見:"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:290
msgid " for "
msgstr "至"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:335
msgid ""
"You've made changes but haven't saved.  Are you sure you want to leave this "
"page?"
msgstr "還未儲存更動，確定要離開頁面？"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:446
msgid "Things on this map:"
msgstr "在這地圖上的東西"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:462
msgid "Things inside "
msgstr "在裡面的東西"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:476
msgid "Things near "
msgstr "在附近的東西"

#: maps/static/olwidget/js/sapling_utils.js:714
msgid "Add marker for lat, lon \"{{ value }}\""
msgstr "增加經緯度 \"{{value}}\" 的地圖標記"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/embed/plugin.js:14
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/embed/dialogs/embed.js:17
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/embed/dialogs/embed.js:18
msgid "Embed media"
msgstr "嵌入影片"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/embed/dialogs/embed.js:24
msgid "Paste the embed code below:"
msgstr "將嵌入程式碼轉貼在此 :"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/embed/dialogs/embed.js:29
msgid "Please enter the embed code"
msgstr " 請鍵入嵌入的代碼"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/plugin.js:14
msgid "Include page"
msgstr "包含頁面"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:11
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:17
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:18
msgid "Include Page"
msgstr "包含頁面"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:24
msgid "Page name"
msgstr "頁面名稱"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:45
msgid "Please enter a page name"
msgstr "請輸入頁面名稱"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:64
msgid "Show page title"
msgstr "顯示頁面標題"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:84
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:84
msgid "Width"
msgstr "寬"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:110
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:110
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:111
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:111
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:126
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:126
msgid "Align"
msgstr "對齊"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:131
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:131
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/simpleimage/dialogs/simpleimage.js:822
msgid "None"
msgstr "無"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:213
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includepage/dialogs/includepage.js:236
#, c-format
msgid "Include page %s"
msgstr "包含頁面%s"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/plugin.js:14
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:11
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:17
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:18
msgid "List of tagged pages"
msgstr "列出已標籤的頁面"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:24
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:45
msgid "Please enter a tag"
msgstr "請輸入標籤"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:64
msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/includetag/dialogs/includetag.js:216
#, c-format
msgid "List of pages tagged \"%s\""
msgstr "列出有 \"%s\"標籤的頁面"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/plugin.js:34
msgid "Attach file"
msgstr "附加檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:93
msgid "Uploading your file..."
msgstr "上傳檔案..."

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:110
msgid "Loading files..."
msgstr "載入檔案..."

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:111
msgid "No files attached to this page"
msgstr "這個頁面沒有附加檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:114
msgid "Loading images..."
msgstr "載入圖檔..."

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:115
msgid "No images attached to this page"
msgstr "這個頁面沒有附加照片"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:170
msgid "Attach File"
msgstr "附加檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:170
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖檔"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:249
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:253
msgid "Choose a file from your computer"
msgstr "從你的電腦中選擇檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:339
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:339
msgid "Select an image"
msgstr "選擇照片"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:347
msgid "or <a href=\"#\">use a file from the web</a>"
msgstr "或 <a href=\"#\">使用網路上的檔案</a>"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:347
msgid "or <a href=\"#\">use an image from the web</a>"
msgstr "或 <a href=\"#\">使用網路上的照片</a>"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:358
msgid "File URL"
msgstr "檔案的網址"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:358
msgid "Image URL"
msgstr "圖檔的網址"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/insertimage/dialogs/insertimage.js:396
msgid "No file selected"
msgstr "沒有選取檔案"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/pagelink/dialogs/pageanchor.js:60
msgid "Anchor name"
msgstr "錨點名稱"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/pagelink/dialogs/pagelink.js:143
msgid "Page name or URL"
msgstr "頁面名稱或網址"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/searchbox/plugin.js:14
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/searchbox/dialogs/searchbox.js:10
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/searchbox/dialogs/searchbox.js:16
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/searchbox/dialogs/searchbox.js:17
msgid "Search Box"
msgstr "搜尋框"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/searchbox/dialogs/searchbox.js:23
msgid "Search query"
msgstr "尋找查尋"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/simpleimage/plugin.js:83
msgid "Add a caption"
msgstr "加上圖說"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/simpletable/dialogs/simpletable.js:469
msgid "Advanced settings..."
msgstr "進階設定..."

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/simpletable/dialogs/simpletable.js:478
msgid "CSS classes"
msgstr "CSS的類別"

#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/wikiplugins/plugin.js:23
#: pages/static/js/ckeditor/_source/plugins/wikiplugins/plugin.js:24
msgid "Insert Object"
msgstr "插入物件"

#: themes/sapling/assets/js/base.js:122
msgid "Search for \"{{ value }}\""
msgstr "搜尋 \"{{value}}\""

#: themes/sapling/assets/js/base.js:136 themes/sapling/assets/js/base.js:173
#: themes/sapling/assets/js/base.js:203
msgid "Search all of LocalWiki"
msgstr "搜尋所有 LocalWiki"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:24
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:26
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:54
msgid "Review changes"
msgstr "預覽更動"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:59
msgid "You can use the &larr; and &rarr; keys, too."
msgstr "你可以使用 &larr; 和 &larr; （左右鍵）"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:69
msgid "Content was deleted"
msgstr "內容已經刪除"

#: versionutils/diff/static/js/diff/htmldiff.js:70
msgid "Content was added"
msgstr "內容已經新增"
